撐警集會5 點 祈雨區

黑乳

721 全部人同我出去遊行

雷雨呀

雷雨

求雷神將佢地送去見老毛

黑雨plz

721見

我願意用十年壽命
希望行雷砍撚死何妖元秋琼子

淋到佢地死全家

有個廢佬講完d人係暴徒即刻落大雨

即落

一人五年就ok

風開始大了

有冇巴打係洗完車都落雨嘅。。。。。

落雨了

落大d 落大d

眾籌

豪雨

3:45PM: 發出雷暴警告，有效時間至今日下午6時正

風起了

最好加埋冰雹

天打雷劈 皇天擊殺

繼續文宣!

啱啱發現爆炸品，大家留室內，聽日先遊行

收錢先ok？

現場已經好多人

要雨！

好大舊乳暈

有冇直播睇

皇天擊班仆街含家鏟

快啲落狗屎

雷雨啦屌 劈撚死班仆街冚家剷

好大雨！！

🌧⛈🌧⛈🌧⛈🌧⛈🌧⛈🌧⛈🌧⛈🌧⛈🌧⛈

最好有埋行雷就好

求雨舞

push

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

下雨吧

眾臣放心 我佈左法術

唔該行雷落暴雨劈撚死哂班仆街冚家剷

早幾日祈到而家

最好依家停雨出太陽 蒸一蒸

五點先落大雨行雷

黑雨

皇天擊殺

快撚啲鄭若驊啦

多行不義必自斃
大台引雷

雷雨。雷雨。雷雨

落雨呀

皇天擊殺！！！！

求巨乳

落大d

大家一齊跳返part求雨舞先

黑雨 雷電交加

落大d雨行多d雷劈鳩班廢老就正喇

祈求天父做十分鐘好人 黑雨

最好行埋電

又落緊了

淋到班狗病晒個個sl

雷雨
黑雨

睇天氣圖 1700 港島應該大雨

求雨帶大解放

雷雨帶is coming to town

今日吹咩風

求雨

希望雷公有眼幫幫手劈幾件

落雨好開心

1. ☣️ 30日陽壽

大交合plz

神呀！求你劈撚死班藍屍！奉耶穌基督之名祈求！阿門

Please

眾籌
每人一日都夠

黑雨+雷暴

求大雷暴

一定要行雷

起碼落一個鍾大雨

17:00 - 17:30 巧大雨

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

劈撚死佢地

劈撚死一個就可以大肆宣傳做壞事做會俾雷劈

劈到佢地驚轉晒幫我地

落雨！！雷雨！！狗屎！！

呢個雷ok?

嚟個皇天擊殺

轟啊

黑乳黑乳

落緊

1.毅進星 十年壽命

pish

雨神adore

劈撚死你班仆街

雷神⚡️

電死班仆街

有酪乳。

好可愛

個天黑到

轟呀
皇天擊殺

黑雨🙏

大乳

雷神啊

雨就落硬, 雷暴都有機會.
睇個天有無眼!!

乳神

天打雷劈

Odinson is coming to town

劈死貪得都多個果6個都夠，以慰列士在天之靈！阿門

劈死班藍絲

立場哥哥都係到笑鳩D人分區

有分自發 同埋集體有錢收果種

抵撚死啦
咩雨勢而家

定點降雨show落

You better watch out, you better not cry
Better not pout, I'm telling you why
Odinson is coming to town

繼續！唔好停！

個雨雲只係中港島

我用我今世嘅生命嚟換集會嘅所有戇𨳊打雷劈死

真係要皇天擊殺？

上環既朋友表示開始天黑

皇天擊殺 唔好呀

不解釋

天有眼

南區天黑到仆街

721好天

見堅尼地個邊有雨區去緊

天怒人怨，皇天擊殺！

行雷劈尻死佢地

天降異象
大雷雨過後
來個大太陽

Please god

好撚多都同鄉會

港島已經落緊大雨

閃電

準備黎了開始黑哂

721
維園見

721
維園見

721
維園見

上帝顯靈未

5點準時落雨

天滅集會！

大雨了

五雷轟頂

開始行雷

數碼港狂風暴雨

大雷雨

雨雲圖話5點開始大雨，落到7點都仲落緊

連個天都唔鍾意佢地呀

立場Facebook

今日維權費都多下
721 我地要出
哂佢冷

蒼天在上 望皇天擊殺 港奸 賣港賊

行雷劈死佢班賤種

Thorrrrrrrr

天開始黑

港島黑到仆街

睇到大交合個雷達圖，好撚爽皮

求巨雨

落大雨！

落大啲！

唔洗黑雨。紅雨都可以。

黑雨吧

希望港島有洪水

就黎五點 港島真係落緊大雨

西環開始大雨

我願意用一世壽命換取支共團滅

那些年錯過的大雨

好撚大雨

巨雨

有用啦有用啦

落出

黑色暴雨十號風球

落狗屎！

落雨啊

行雷呀 睇住呀

水浸都係黃雨

行雷行雷

行雷啦

九龍好大雨

開始落

打大d打死佢地班仆街

落雨啦

我地一齊跳求雷舞

有冇工傷賠㗎

出黎啦

雷公

721!!!!!!!!

落緊雨啦

出黎啦淋病

劈準d

劈死你班冚家產

愛國愛黨中國同胞，喜獲毛主席集體召見

香港仔行雷

天呀。比我知道你係有眼睇既呢

長沙灣大雨

仆你個街個天黑撚到

Live weather

落啦落啦 淋壞d器材就啱啦

睇天文台個app準備落大雨

落啦落啦

有幾大落幾大

落緊啦 好大

對面海，妖氣罩頂

劈撚死班仆街

九龍屋企望過港島倒緊水

真係祈雨成功
愈落愈大

真係落

豪乳快快 大減價呀！

繼續落 愈落愈大愈好

Ip都唔使check秀茂坪

鄰居你好

上環天氣

見到港島開始大雨

太子超大雨 天有眼

今日大家會唔會見到廢老為收維穩費堅持留低比雨淋病死撚埋？

一到五點就黎料

落大雨，藍屍廢老好好享受

天

跳求雨舞

妖氣衝天原來係真

再大雨d

多謝天父

屌真係5點就落

行埋雷呀唔該

蒼天在上

個天氣好局部性
葵涌完全無雨
明顯個天係有針對性

九龍而家超大雨

大家比d力呀，唔夠雷呀

落大啲落大啲

蒼天

請你暗示比我們凡人知
你係睇住既

吹啲烏雲去港島

曉麗加油呀！！！！！！！！！

好大雨

開始大雨天有眼

土瓜灣大雨了

係港島表示，好撚大雨
冇遮

唔好發呢啲毒誓喇
唔值得啊

九龍突然勁大雨

連個天都係暴民

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

青衣大雨

有無人知港島落雨未

睇直播得嗰幾百廢老，放過佢哋啦。
子華話：搵食啫，犯法啦。

紅雨、行雷、紅雨、行雷。And it goes on and on...

天呀

成功

快d落，淋死班仆街冚家剷

希望落埋雹

唔好比佢停

行雷吧

雷神啊！雨神啊！
請賜予藍屍皇天擊殺之雷啊！

深水埗落狗屎

葵青區好撚大雨

再大雨D 唔該

希望廢老們，大陸喱唔好冼親做烈士

行雷中人,難過中六合彩

突然5點落大雨

政府搞乜都超資源
落雨又要補水

一到五點就落狗屎，顯靈呀

毛毛雨 大家加油

勁撚大雨

一五點就突然落雨

由右至左，好開心呀

⛈⛈⛈⛈⛈⛈⛈⛈
繼續祈雨

Sing hallelujah to the lord

東區開始大

上要好撚大雨

淋撚死班柒頭

放你老母出黎先啦p牌仔

好大⋯⋯呀唔係，係好撚大

紅磡好大雨，快手d吹過海淋柒班撚屌

上環

西環爆大雨

求雨求雨繼續落大d唔好停 再加雷暴就最好
唔知幾多人收左錢去行呢 They are well paid for it

準時5pm落雨

已經忙到香港島

感謝蒼天！

我信天有眼

*7.21維園見*

真係五點開始落狗屎

耶穌 天主 聖母 觀音 佛祖 所有既神

比我地知道你睇住我地
唔駛劈死
劈落個台度罰佢地就夠啦

一定係外國勢力控制天氣

有冇仔搵老豆

啲時間 sing hallelujah to the load

More

岩啦！雨雲係奧運飄緊過海

*望唔到

求狗屎

舊雨雲陰魂不散

雷雨來了,等睇漏電~~

咁大雨
啲共狗會唔會淋親？？

班廢老咁鍾意淋病 而家岩哂佢地啦

深水埗都好大雨了

準時到不得了
一到5點就落大雨

紅磡準時5點落

閃電電撚死班仆街

真係五點落

皇天有眼

繼續跳求雨舞

落黑雨！落大雨！

加油💪個天

冧水 88

準時雨

謝國師

佢地覺得係天降甘露

5點落狗屎咁

係灣仔見到無乜雨

thx

好準時，5點即落，天有眼

九龍落狗屎

唔夠大
再落大d
thanks god
好人有好報

時間啱啱好

行雷

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

唔貪心，可唔可求其行雷劈死果度一個人，等班迷信廢老知驚

行雷喎

金鐘呢

黑雨！最多下次黑雨我返工

雷暴警告緊
係咪要收檔

雷公嚴懲惡人

行雷了

繼續落，再大d，more plz

天收

早D上天堂唔好比自己做廢老

4:55開始黎料 天有眼

眞係喎！

一出呢句, 外面突然行雷

真係行雷架 天有眼呀

雷公請輕吻肥媽同荷蘭叻天靈蓋

開始大雨

唔係話特別大雨

行埋雷

吾已拖壇作法

皇天擊殺 一5點即大雨

成個香港島食正最大雨嗰part

都唔知有冇一成人係有身份證

落大雨啲
行大啲雷
行多啲雷

一野轟落去

南區

加油，落雨落大d

蒼天有眼 劈死班冚家剷呀

雷劈死阿叻好啦

太上老君急急如令令

行雷!!行雷!!

黑雨！黑雨！！比d掙扎！！！再落大d，倒水咁倒

喺屋企跳緊求雨舞

唔夠大雨，求下落大d

我睇Live 佢地一起舉傘⋯
同14年個畫面一樣架

好快會經過金鐘

集氣

天氣不穩人工點計

銀芽⛈

有冇求雷舞

跳緊祈雨舞！！！

有咁大落咁大

原來當年占中就係呢班

跪求蒼天有眼皇天擊殺

睇立場直播竟然無雨
我地願意分享雨水到金鐘

可唔可以求埋冰薄

同上次一樣落大雨

求雨求雨

黑乳
諗起都覺得多色素

港島南嚟，即係赤柱嗰頭，唔好誤導

判頭要每人加3舊

港島區打雷！

雨

落晒佢 希望聽日會陰天

加埋雷暴

好準

大家俾多少少力集氣

成功了

yeah! 落到狗屎咁,仲行緊雷

全部都係外國勢力
耶穌 天主 聖母 係以色列人
觀音 佛祖 係印度人

由5:48 開始二次創作變今次黑雨都好

天罰

好多人舉起武器

再落大啲雨 打大雷 黑雨

觀音點係印度人

雷公請你劈撚死班賣港仆街

集氣，召喚，狂風暴雨 雷電交加
同我整撚死班冚家鏟

又幾準時

唉仲未有大雨雷暴

肥媽個妝有無防水

希望落黑雨
懲罰 班 仆街

快啲瘋狂行雷閃電劈撚死班仆街冚家剷

黑雨！！！

劈死肥媽未

落唔停 求雷求雨

淋撚死班廢老

其實有雨未？

you will never walk alone ，我哋眾籌啦巴打，二百萬人一人四分一日都夠做

[分析］721 停灣仔係高招 請留意逃生路線

黑雨 打雷

we connect

快 肥媽目標好大

行雷閃電啊

關我撚事？

721

721721

Sing hallelujah to the lord

啲雷劈中肥媽會唔會傳嚟一陣大灣區燒豬嘅味道？

改左策略喎 叫大家和平 一齊傾

Boom⚡️⚡️⚡️

賣港叻講緊野

痴撫線 港島大雨到 行唔行到路

death note + kick starter

佛教喎

暴雨

雨啊 雨啊

幾時劈死荷蘭叻

觀音本來就是印度佛教傳入來中國既其中一尊菩薩，係印度係男人樣來，係傳入中國先變白衣慈母既形象

你地仆街趁地林啦

雨呀

落雨落撚死班仆街

堅離地無雨

其實見佢地咁樣就洗左幾千萬都幾爽

rain god

灣仔行晒雷

雷公劈友除世害

港島東表示狂風暴雨 諗緊點出街

好似係去印度嘅尼泊爾人黎
所以印度人信印度教，唔係佛教

上環無雨 全部雨去晒金鐘唔該

嘩！啱啱鏡頭影住班廢柴撕金鐘啲連儂牆、
跟住麈伯牆就話香港人好接受唔同意見
撕紙嗰班一係唔係香港人
更大機會唔係人
肥媽講左幾句呢個社會日後係比呢班後生仔嘅！cctvb就去廣告

我九龍都行雷落大雨

現場好似好少人吹大雞都咁少人

南區舊雷雨肯殺入金鐘未呀

連登既力量好恐怖 我仲要出九龍

好無聊轉去睇沙田好過

邊有咁多錢比啊

東區大雨到水浸

總之都係外國勢力

荃灣冇雨 仲好似有d陽光咁

落大雨plz

劈死一個我捐1000

局部地區性，天有眼

咁你破產都得了

黑雨加雷暴

眾神 觀音 大佛 耶蘇

願今日撐警集會橫風橫雨，雷電交加，
大台吹倒，
造成藍絲人命傷亡，
被逼腰斬，

我願終生不吃牛肉

Mid-levels 無雨

眾籌又點話

快d行雷劈落去

連登仔犧牲左好多條J
先招到風雨

雨呢

劈死一個我唔食老麥一年

快啲行雷

搵個不忠不孝不仁不義嘅人行出條街

食素啦

一道雷劈死哂d撚樣plz

行雷！行雷！暴雨！暴雨！

行電砍中到電視gogogo

Thor，外國勢力阿斯嘉幫手

沙田無雨港島大雨

係，因中國佛教係由印度傳入
觀音原本係男人

可以唔洗食牛啦你

又落過

九龍直頭有太陽

可以開遮喇

淋撚死班仆街啦
醫返都哂藥費

希望有咁大雨得咁大
聽日唔好落

港島黑雨 pls

最好一個雷劈劈鳩死班藍屍垃圾

借位幫手推

【721】香港人 你仲有乜嘢可以輸？

到咗今日，呢場運動已經開始咗個幾月。經歷歷史性嘅103萬+200萬人上街、四個同行者離我哋而去，再到七一史無前例地佔領惡法工廠，之後將抗爭遍地開花，光復十八區，你可能已經好攰，或者，每個人都已經好攰。

但記唔記得五年前，我哋大部分人仲係揸住部手機，喺金鐘坐喺度唱今天我？當時在場嘅好多人，都覺得和平抗爭會攞到我哋應有嘅嘢，政府會讓步，香港會實現雙普選。但到最後升級失敗，民心渙散，慢慢佔領人數由四十萬，變到清場個日得返幾百，無可否認，我哋輸咗。

五年前嘅我哋，雄心壯志想改變一啲嘢，又或者成就一啲嘢。浩浩蕩蕩嘅佔中失敗咗，我哋將目光轉向本土派，但本土由興起到被打壓、DQ，中間只不過年幾時間，好多人自此對社運心灰意冷，寧願做隻不問世事嘅港豬。

2019年，送中條例刺激起我哋沉寂已久嘅神經，而社運亦迎嚟全新嘅抗爭形式，對好多參與過社運嘅人嚟講，由有大台到無大台，係一次根本性嘅轉變，大部分人當年都係跟從領袖嘅指引行事，從來無獨立思考過究竟自己可以做咩崗位。

我哋一直以嚟都期盼有一個救世主，可以帶領我哋爭取到民主自由。以前每一場抗爭嘅社運領袖、議員，甚至特首，都曾經或多或少成為我哋嘅希望。

呢種諗法，係時候要變。

今時今日，我哋唔再需要依靠任何領袖，靠嘅係我哋自己，靠嘅係每一個香港人，用自己嘅辦法出力，有包袱嘅，盡你嘅能力，總會有人為你多行一步，你只要做好自己，呢場運動就會強大，因為我哋只有信念，沒有領袖。

每個人行出嚟，甚或留喺屋企，都會有佢做到嘅嘢。文宣、街站、上街、前線、物資，甚至說服你身邊每一個人，總會有一樣嘢你係幫到手，令抗爭嘅力量得以更壯大。

呢場運動係香港史無前例嘅一次抗爭，有好多人流血，有好多人被人拉，甚至有人犧牲。正正因為咁，我哋更加要企出黎，去拯救呢班陷於水深火熱嘅同伴，兄弟爬山，唔單單係各自努力，更重要係齊上齊落。

黎明前嘅黑暗的確係至撚黑暗，但只要香港人團結一致，再微弱嘅光都可以聚集成為晨曦。

（大字）五年後，我哋唔可以再輸多次，721，聽日港島見。(大字）

大d 大d 再大d!!!!
⛈⛈⛈⛈⛈⛈

肥媽

對準晒港島區

大雷雨please

成真既話，我唔介意

肥媽曲線

曉麗

落緊?

落緊雨呀

肥媽好撚嘈，係度鳩叫

7.21見

笑到我gap gap聲

My lord

劈死班仆街

一齊

跟

點解佢地可以無視雷暴警告

淋死班友仔啦

梁愛詩講到一半 行雷

希望皇天擊殺

落雷

唔好黑雨慢慢落喇，成舊雲車落去啦收工啦，咪撚呃OT

暴乳

Be thunder
一齊黎，一齊走

皇天擊殺demo

🌩🌩🌩⚡️

丁屎咁多人...

睇住台上講一堆廢話，仲要落大雨 行雷閃電，

呢0的陰質錢真心唔好賺

天文台:雷暴警告去到8點

好快好快 高速

落霜

雷暴警告延長到8點
九龍停咗雨

全部都係最仆街個班人先黎站台

聚埋一堆

港島勁大雨

唯唯呢？

港島街坊劇場做雷雨呀

打雷牙，好驚有人會出事牙，快d散水啦

淋佢
淋佢
淋佢

新界冇雲

點解睇live唔覺得賣港仆街有淋濕？

臨兵鬥者巨乳列在前

好撚大乳啊 求下你哋散啦！

灣仔好細雨

雨啊

有冇辦法令到個大螢幕播黑警惡行

西貢行雷冇雨

閃電皇天擊殺

港島區d雷聲大到
快d散啦
班藍絲係咪想比雷公電死呀

天譴

雷撚死班仆街

頭先入左室內，呢家睇返唔大

公眾活動開始前

開始嘅一刻

現在

舉下遮 等人睇唔到遮下有幾少人
咪咁大撻空地係度 等陣又要用設計圖片架啦

有冇人有金屬氣球 好危險

大雨淋邪神
五雷劈祭壇

雨呀!

唔止落雨，仲要行雷劈死班仆街

劈爛個mon先啦

劈撚死你個閻家鏟.jpg

支持雷公大力往死裡劈

一出來講野就行雷

要行雷閃電啊！

台下係咪要普通話傳繹？
錯了 原來台上廣東話都未正
禾地杉ni~~~

完全唔押韻
做mud 9

皇天擊殺一鑊熟啦！！！！